Corsair rgb 求教

最近換左個strafe rgb
但唔係好識用佢個effects engine
點樣可以換左佢預設隻色

推